Osprey 背囊

想買一個osprey kestrel 既背囊
想問下各位巴絲有冇推介邊間鋪頭有賣?

搵到 Re:echo 有 但係會員先有85折
有冇巴絲係會員一齊去買野?

同問 想買osprey

而家佢賣緊幾錢？

唔急嘅話等減價